冇幽默感嘅人真係好慘。。。

自問自己天生冇乜幽默感

不論喺WhatsApp group 定係出嚟見

永遠係一大群人入邊只可以做聽嗰個唔到你出聲

你想做撩人講嘢嗰個？

對唔住，冇人會想show鳩你講嘢，你一講嘢好快會比第二個人攞返話題嘅主導權

然後又自己一個屈埋一邊，又或者懶係合群咁去和應人。

有幽默感嘅人，就算又柒又肥，都可以係一班人入邊做受歡迎嗰個，可以任意溝女做狗公，都唔會冇人睬你

冇幽默咁嘅人？呵呵，唔會敢出聲，因為怕冇人想應你，覺得你講嘢無內容。如果唔靚仔冇突出技能嘅話，溝女都唔會比有幽默感嘅人叻，試問邊個女仔唔鍾意有幽默感嘅仔仔？就算俾你溝到女，喺埋一齊嗰時好容易冇嘢講，佢唔開心或者嬲你嗰時仲衰，你根本唔知可以講乜嘢氹番佢開心

好多時候唔係我想摺埋一二邊，而係我嘅感受你地到底明唔明白？

打錯字係幽默感

真心答
可以幽默 好多時候係因為你喺果個圈裡面有地位
有地位有自信先有條件幽默
當然有人天生就係自信d另計

但事實係又柒又肥又而做到最受歡迎係好少有
最多做下下把位
相反靚仔鳩up幾句d人都會笑

所以有d野都係盡力而為 唔好勉強諗要變得更加有幽默感了
圈子唔啱傾咪搵過另一班朋友lor